收病陸龜，價錢面議

如果係無地方養，就幫你唔到。